Solo開畫票房成為星戰前傳2後系列新低

本週末北美電影票房粗報出爐，《遊俠索羅：星球大戰外傳》首周末僅收8332.5萬美元！成為《星球大戰前傳2：克隆人的進攻》8002.7萬美元（其實是周四就開畫了）以來的最差《星球大戰》系列首周末票房，遠不及《星球大戰7：原力覺醒》2.47億、《星球大戰8：最後的絕地武士》2.2億、《星球大戰外傳：俠盜一號》1.55億首周末票房，也不及《星球大戰前傳3：西斯的複仇》1.08億美元首周末票房（同樣是周四開畫）！海外首周僅收6500萬美元，尤其中國內地首周末只有6282萬元（980萬美元）！全球集體暴跌！全球首周票房僅有1.48億美元。

《死侍2》次週末收穫4270萬，跌幅為66%北美累計2.07億美元。不及第一部《死侍》2.36億的同期票房。本片海外累計票房已達2.797億美元！全球累計票房達到了4.87億美元！

《復仇者聯盟3：無限戰爭》再收1649.4萬，北美累計6.217億美元！而本片在中國內地累計票房已達21.35億元（3.34億美元）！表現相當棒！助攻海外累計票房已達12.83億美元！全球累計票房突破19億美元大關！達19.04億美元！

抵啦

Rian Johnson 個時唔係好撚串架咩

自由揀個咁既期唔係自殺係咩

比Deadpool 同 jurassic world夾住

大個呀你估係星戰就要入場睇咩，你拍舊帝國仲好睇啦

抵撚死
消費han solo黎博D戇鳩仔入場
老既sw fans無咁傻被你扼到
後生既又對福伯無興趣
個柒頭導演高佔左han solo既吸引力
成套戲得龍媽值得你入場睇

其實係Deadpool提前咗兩星期上畫，本身Deadpool北美係6月1, 而Jurassic World北美一直都係6月22上畫冇變，係香港早咗兩星期

龍女拍電影 一定垃圾

Lord & Miller 最開心

希望佢套lego2大收

Deadpool 2 美國票房都跌咗，埋單應該低過上集，han solo真係輸自己，之後兩個禮拜先有ocean 8做對手，大陸仲要有半個月空檔無大片讓路比佢，而家竟然開畫3日已經跌到第三

但都一定票房高過avengers 3

屌那星老馮咁 是但拍

龍媽俾GOT定左型

同係外傳， rogue one真係好睇好多

依家係拍咩都唔會睇。一式嘅迪迪尼合家歡劇情。
強加黑人同亞裔。舊式嘅on9笑話。冇人會睇 屌

第8集真係比哂機會

跟本無人想知佢身世

呢套無定型啦掛

呢套做番自己

Deadpool成本咁低得1億1千萬
雖然跌左但都一定有錢賺

starwars 集集都有睇,
我集集都當solo 係閒等角色
真係對佢完全無興趣

我係星戰FANS, 最正都係70年三部曲, 前傳既三部曲都差左, 但尚可以接受, 但新三部曲跟外傳就真係唔掂, 劇情唔掂, 選角唔掂, 一路消費緊舊FANS, 又想引新FANS入局, 結果兩面不討好

Nobody cares about han